海富，野餐區都聚集緊，等緊你

灣仔行過去好近，行人路嚟，要人